1. Як можна сторити функцію та як ми можемо її викликати?

Командою function

2. Що таке оператор return в JavaScript? Як його використовувати в функціях?

Він повертає значення коду, у функції повертає значення функції

3. Що таке параметри та аргументи в функіях та в яких випадках вони використовуються?

Вони використовуються для опису вхідних данних
